【正視聽】狗屋並唔係要黎陣地，狗屋係要黎快閃

太子旺角手足知你地覺得撤退好唔服氣，但望下琴晚大西北既天水圍手足
燒完狗屋即走，零損失，狗屋著火即刻變黑，得左

請佢吔菜，無得彈

有冇人知1111中槍個手足而家點

係呀, 太子唔好再圍同對陣喇

11.14 曙光行動 繼續三罷

狗屋係強攻完即走

推

呢個真，咪鬥氣，最後損兵折將又係我地